【平過5年前】尚城「蝕本價」出貨 呎價跌穿九千

代理表示，尚城單號洋房，實用面積1,576方呎，剛以1,388萬元易手，呎價僅8,807元，創屋苑洋房項目呎價今年新低。賣方2013年5月向長實(1113)以1,478.4萬元買入單位，至今年6月放盤，原叫價1,780萬元。直至近期，減價至1,490萬元仍無人問津，最終累減392萬元以「蝕本價」出貨。持貨5年賬面貶值6.1%或90萬元，若計金佣金及釐印費等開支，料損手近160萬元。

唔....總之乜都唔計啦

3zero 同青山道咁撚多錢做乜唔接貨？

爽

第一滴血

呢5年實無租過出去啦

千萬樓唔計

五年都要輸
證明溢價高到痴線

13年貨都蝕
同比華利山有得揮

幻覺嚟嘅啫
嚇我唔到嘅

蝕本貨 出場了
第一滴血

駁唔到

業主其實想租

但知道租租無出色

所以至買黎當租

比貴少少有撚所謂

收到風業主見到仁哥敗選
對香港冇希望移民 所以先賣咁平
同期滿清貨差唔多
所以唔計

好明顯假新聞，港樓冇可能跌

尚城個位置超隔涉，又無配套

千萬樓點計呀

買得千幾萬樓會因為波動性而賣樓 個層樓會係自住?有呢個諗法 所以你咪仲租緊樓囉點呀 跌左咁多 夠你買樓未?

見到d沒樓一族係到取暖真係好笑
同沈大師miss左成個升浪走出黎話自己中一樣咁好笑
基本上樓市已經積累左一大堆贏家
只有呢2-3 年既低置仔先有機會變負資產 但呢個世代就算負資產都好過你班無資產既可憐蟲 結果繼續打飛機到下一個週期都仲係無樓

洋房唔計

負資產都好過無資產

年度最佳金句

爭人錢好過仙都唔仙下

投資係咁架啦

有買貴無買錯

負數原來係大過零， 長知識了